<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.korganizer</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <developer id="org.kde">
    <name translate="no">KDE</name>
  </developer>
  <name>KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ar">منظّمك</name>
  <name xml:lang="ast">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="az">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="bg">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="bs">KOrganizator</name>
  <name xml:lang="ca">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="cs">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="da">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="de">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="el">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="en-GB">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="eo">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="es">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="et">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="eu">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="fi">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="fr">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="gl">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="he">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="hu">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ia">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="id">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="it">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ka">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ko">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="lt">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="lv">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="nb">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="nds">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="nl">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="pl">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="pt">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ro">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="ru">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="sa">KOorganizer</name>
  <name xml:lang="sk">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="sl">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="sv">Korganizer</name>
  <name xml:lang="tr">K Organizatör</name>
  <name xml:lang="uk">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KOrganizer</name>
  <name xml:lang="zh-TW">行事曆_KOrganizer</name>
  <summary>KOrganizer is a calendar and scheduling application</summary>
  <summary xml:lang="ar">«منظّمك» هو تطبيق تقاويم وجدولة</summary>
  <summary xml:lang="az">KOrganizer, bir təqvim və planlaşdırma tətbiqidir</summary>
  <summary xml:lang="bg">Програма за календар и разписание</summary>
  <summary xml:lang="ca">El KOrganizer és una aplicació de calendari i planificació de tasques</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">KOrganizer és una aplicació de calendari i planificació de tasques</summary>
  <summary xml:lang="cs">KOrganizer je aplikace pro kalendáře a plánování</summary>
  <summary xml:lang="de">KOrganizer ist ein Kalender- und Zeitplanungsprogramm</summary>
  <summary xml:lang="el">Το KOrganizer είναι μια εφαρμογή ημερολογίου και χρονοπρογραμματισμού</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">KOrganizer is a calendar and scheduling application</summary>
  <summary xml:lang="eo">KOrganizer estas kalendara kaj programa aplikaĵo</summary>
  <summary xml:lang="es">KOrganizer es una aplicación de calendario y planificación</summary>
  <summary xml:lang="et">KOrganizer on kalendri- ja ajastamisrakendus</summary>
  <summary xml:lang="eu">KOrganizer egutegi eta antolaketa aplikazio bat da</summary>
  <summary xml:lang="fi">KOrganizer on kalenteri- ja ajanhallintasovellus</summary>
  <summary xml:lang="fr">KOrganizer est une application de calendrier et agenda personnel</summary>
  <summary xml:lang="gl">KOrganizer é un calendario e unha aplicación de planificación</summary>
  <summary xml:lang="he">KOrganizer הוא יישום לוח שנה ותזמון</summary>
  <summary xml:lang="hu">A KOrganizer egy naptár- és eseményszervező alkalmazás</summary>
  <summary xml:lang="ia">KOrganizer es un application  de calendario e planification</summary>
  <summary xml:lang="id">KOrganizer adalah aplikasi kalender dan penjadwalan</summary>
  <summary xml:lang="it">KOrganizer è un'applicazione per il calendario e la pianificazione</summary>
  <summary xml:lang="ka">KOrganizer-ი კალენდრის და განრიგის აპლიკაციაა</summary>
  <summary xml:lang="ko">KOrganizer는 캘린더와 일정 관리 앱입니다</summary>
  <summary xml:lang="lv">„KOrganizer“ ir kalendāra un plānošanas programma</summary>
  <summary xml:lang="nl">KOrganizer is een agenda- en planningstoepassing</summary>
  <summary xml:lang="pl">KOrganizer jest aplikacją kalendarza i planowania</summary>
  <summary xml:lang="pt">O KOrganizer é uma aplicação com componentes de calendários e agendas</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">KOrganizer é um aplicativo de calendário e agenda</summary>
  <summary xml:lang="ru">KOrganizer — приложение для работы с календарями и расписаниями</summary>
  <summary xml:lang="sa">KOrganizer इति पञ्चाङ्गस्य समयनिर्धारणस्य च अनुप्रयोगः अस्ति</summary>
  <summary xml:lang="sk">KOrganizer je aplikácia kalendára a plánovací komponent</summary>
  <summary xml:lang="sl">KOrganizer je program za koledar in razporejanje dogodkov</summary>
  <summary xml:lang="sv">Korganizer är ett kalender- och schemaläggningsprogram</summary>
  <summary xml:lang="tr">K Organizatör bir takvim ve planlama uygulamasıdır</summary>
  <summary xml:lang="uk">KOrganizer програма-календар для планування заходів.</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">KOrganizer 是一个日历和计划任务程序</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">KOrganizer 是一個行事曆與行程規劃應用程式</summary>
  <description>
    <p>
      KOrganizer is the calendar and scheduling component of Kontact. It provides management of events and tasks, alarm notification, web export, network transparent handling of data, group scheduling, import and export of calendar files and more. It is able to work together with a wide variety of calendaring services, including NextCloud, Kolab, Google Calendar and others. KOrganizer is fully customizable to your needs and is an integral part of the Kontact suite, which aims to be a complete solution for organizing your personal data. KOrganizer supports the two dominant standards for storing and exchanging calendar data, vCalendar and iCalendar.
    </p>
    <p xml:lang="ar">منظمك هو عنصر التقويم والجدولة في حزمة برامج "مراسلك". يوفر إدارة الأحداث والمهام، وتنبيه بالإشعارات، وتصدير الويب، ومعالجة البيانات بشبكة شفافة، وجدولة المجموعة، واستيراد وتصدير ملفات التقويم والمزيد. إنه قادر على العمل مع مجموعة متنوعة من خدمات التقويم بما في ذلك NextCloud و Kolab وتقويم غوغل وغيرها. منظم قابل للتخصيص بالكامل وفقًا لاحتياجاتك وهو جزء لا يتجزأ من مجموعة "مراسلك"، والتي تهدف إلى أن تكون حلاً كاملاً لتنظيم بياناتك الشخصية. يدعم منظمك المعيارين المهيمنين لتخزين وتبادل بيانات التقويم: vCalendar و iCalendar.</p>
    <p xml:lang="az">KOrganizer Kontact-ın təqvim və planlaşdırma komponentidir. O, hadisələrin və tapşırıqların idarə edilməsini, həyəcan bildirişini, veb ixracını, məlumatların şəbəkə ilə şəffaf şəkildə idarə edilməsini, qrup planlaşdırmasını, təqvim fayllarının idxalını və ixracını və s. təmin edir. O, NextCloud, Kolab, Google Calendar və başqaları daxil olmaqla, müxtəlif təqvim xidmətləri ilə birlikdə işləməyi bacarır. KOrganizer sizin ehtiyaclarınıza tam uyğunlaşdırıla bilir və şəxsi məlumatlarınıza görə işləri təşkil etmək üçün tam həll yolu olmaq məqsədi daşıyan Kontact dəstinin ayrılmaz hissəsidir. KOrganizer təqvim məlumatlarının saxlanması və mübadiləsi üçün iki əsas standartı, vCalendar və iCalendar-ı dəstəkləyir.</p>
    <p xml:lang="bg">KOrganizer е компонентът за календар и планиране на Kontact. Той предоставя управление на събития и задачи, известяване, уеб експорт, мрежово прозрачно обработване на данните, групово планиране, импортиране и експортиране на календарни файлове и др. Той е в състояние да работи съвместно с голямо разнообразие от услуги за календари, включително NextCloud, Kolab, Google Calendar и други. KOrganizer може да се персонализира напълно според вашите нужди и е неразделна част от пакета Kontact, който има за цел да бъде цялостно решение за организиране на личните ви данни. KOrganizer поддържа два доминиращи стандарти за съхранение и обмен на календарни данни - vCalendar и iCalendar.</p>
    <p xml:lang="ca">El KOrganizer és el component de calendari i programació del Kontact. Proporciona gestió dels esdeveniments i tasques, notificació d'alarmes, exportació web, gestió de dades transparent a la xarxa, programació de grups, importació i exportació de fitxers de calendari i molt més. És capaç de treballar juntament amb una àmplia varietat de serveis de calendari, incloent-hi el NextCloud, Kolab, Google Calendar i altres. El KOrganizer és totalment personalitzable segons les vostres necessitats i forma part de la suite Kontact, la qual pretén ser una solució completa per a organitzar les vostres dades personals. El KOrganizer admet els dos estàndards dominants per a emmagatzemar i intercanviar dades de calendari: vCalendar i iCalendar.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">KOrganizer és el component de calendari i programació de Kontact. Proporciona gestió dels esdeveniments i tasques, notificació d'alarmes, exportació web, gestió de dades transparent a la xarxa, programació de grups, importació i exportació de fitxers de calendari i molt més. És capaç de treballar juntament amb una àmplia varietat de serveis de calendari, incloent-hi NextCloud, Kolab, Google Calendar i altres. KOrganizer és totalment personalitzable segons les vostres necessitats i forma part de la suite Kontact, la qual pretén ser una solució completa per a organitzar les vostres dades personals. KOrganizer admet els dos estàndards dominants per a emmagatzemar i intercanviar dades de calendari: vCalendar i iCalendar.</p>
    <p xml:lang="de">KOrganizer ist die Kalender- und Terminplanungskomponente von Kontact. Sie bietet Verwaltung von Ereignissen und Aufgaben, Erinnerungsbenachrichtigung, Web-Export, Netzwerk-transparente Handhabung von Daten, Gruppenplanung, Import und Export von Kalenderdateien und mehr. Sie ist in der Lage, mit einer Vielzahl von Kalenderdiensten zusammenarbeiten, darunter Nextcloud, Kolab, Google Calendar und andere. KOrganizer ist vollständig an Ihre Bedürfnisse anpassbar und ist ein integraler Teil von Kontact, einer umfassenden Lösung für die Organisation Ihrer persönlichen Daten . KOrganizer unterstützt die beiden dominierenden Standards zum Speichern und Austauschen von Kalenderdaten, vCalendar und iCalendar.</p>
    <p xml:lang="el">Το KOrganizer είναι το συστατικό ημερολογίου και χρονοπρογραμματισμού του Kontact. Παρέχει διαχείριση γεγονότων και εργασιών, ειδοποιήσεις συναγερμού, εξαγωγή στον ιστό, χειρισμό δεδομένων με δικτυακή διαφάνεια, χρονοπρογραμματισμό ομάδων, εισαγωγή και εξαγωγή αρχείων ημερολογίου και άλλα. Μπορεί να συνεργάζεται με ένα ευρύ φάσμα υπηρεσιών ημερολογίου όπως τα NextCloud, Kolab, Google Calendar και άλλα. Το KOrganizer είναι πλήρως προσαρμόσιμο στις ανάγκες σας και είναι ένα οργανικό τμήμα της σουίτας Kontact, η οποία στοχεύει να γίνει μια πλήρης λύση οργάνωσης προσωπικών δεδομένων. Το KOrganizer υποστηρίζει τα δύο κυρίαρχα πρότυπα αποθήκευσης και ανταλλαγής δεδομένων ημερολογίου, vCalendar και iCalendar.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KOrganizer is the calendar and scheduling component of Kontact. It provides management of events and tasks, alarm notification, web export, network transparent handling of data, group scheduling, import and export of calendar files and more. It is able to work together with a wide variety of calendaring services, including NextCloud, Kolab, Google Calendar and others. KOrganizer is fully customisable to your needs and is an integral part of the Kontact suite, which aims to be a complete solution for organising your personal data. KOrganizer supports the two dominant standards for storing and exchanging calendar data, vCalendar and iCalendar.</p>
    <p xml:lang="eo">KOrganizer estas la kalendara kaj programa komponanto de Kontact. Ĝi provizas administradon de eventoj kaj taskoj, alarmsciigon, ret-eksporton, retan travideblan uzadon de datumoj, grupan planadon, importadon kaj eksportadon de kalendaraj dosieroj kaj pli. Ĝi kapablas labori kune kun ampleksa vario de kalendaraj servoj, inkluzive de NextCloud, Kolab, Google Calendar kaj aliaj. KOrganizer estas plene agordebla laŭ viaj bezonoj kaj estas integra parto de la Kontact-aro, kiu celas esti kompleta solvo por organizi viajn personajn datumojn. KOrganizer subtenas la du regantajn normojn por konservi kaj interŝanĝi kalendarajn datumojn, vCalendar kaj iCalendar.</p>
    <p xml:lang="es">KOrganizer es el componente de calendario y planificación de KDE. Proporciona gestión de eventos y tareas, notificación de alarmas, exportación de web, manejo transparente de datos, planificación de grupos, importación y exportación de archivos de calendario y más cosas. Es capaz de funcionar junto a una amplia variedad de servicios de calendario, incluyendo NextCloud, Kolab, Google Calendar y otros. KOrganizer es completamente personalizable para sus necesidades y es una parte integral de la suite Kontact, con el deseo de ser una solución completa para organizar sus datos personales. KOrganizer implementa los dos estándares dominantes para almacenar e intercambiar datos de calendario,  vCalendar e iCalendar.</p>
    <p xml:lang="et">KOrganizer on Kontacti kalendri- ja ajastamise komponent. Selle pakutavate võimaluste hulka kuuluvad sündmuste ja ülesannete haldamine, häirega märguanded, veebieksport, võrguläbipaistvusega andmete käitlemine, grupitöö ajakavad, kalendrifailide import ja eksport ja veel palju muud. See suudab teha koostööd paljude kalendriteenustega, näiteks NextCloud, Kolab, Google Calendar ja nii edasi. KOrganizer on igati seadistatav just sinu vajadusi arvesse võttes ja kuulub lahutamatu osana Kontacti komplekti, mis püüab välja pakkuda kõikehõlmavat lahendust oma personaalsete andmete korraldamiseks. KOrganizer toetab kaht levinumat kalendriandmete salvestamise ja vahetamise standardit: vCalendar ja iCalendar.</p>
    <p xml:lang="eu">KOrganizer Kontact-en egutegi eta antolaketa osagaia da. Ekitaldien eta atazen kudeaketa hornitzen du, alarma jakinarazpenak, webera esportatzea, sarearekiko gardena den datuen maneiua, talde antolaketa, egutegi fitxategiak inportatzea eta esportatzea eta gehiago. Egutegi zerbitzu anitzekin elkarlanean aritzeko gai da, tartean NextCloud, Kolab, Google Calendar eta beste batzuk. KOrganizer, zure beharren arabera, neurrira erabat egokitu dezakezu eta Kontact suitearen zati integral bat da, zein zure datu pertsonalak antolatzeko soluzio oso bat izan nahi duen. KOrganizer-rek egutegi-datuak gordetzeko eta trukatzeko bi estandar nagusiak, vCalendar eta iCalendar onartzen ditu.</p>
    <p xml:lang="fi">KOrganizer on Kontactin kalenteri- ja ajanhallintaosa. Se tarjoaa tapahtumien ja tehtävien hallinnan, hälytykset, viennin verkkoon, tietojen käsittelyn verkossa läpinäkyvästi, ryhmäaikataulutuksen, kalenteritietojen tuonnin ja viennin ja paljon muuta. Ohjelma osaa toimia yhdessä eri kalenteripalvelujen kuten NextCloudin, Kolabin, Googlen kalenterin ja muiden kanssa. KOrganizer on täysin tarpeisiisi mukautettavissa ja on kiinteä osa Kontactia, joka pyrkii tarjoamaan täyden ratkaisun henkilökohtaisiin tiedonhallintaasi. KOrganizer tukee kumpaakin hallitsevaa kalenteritiedon tallennus- ja tiedonvaihtostandardia, vCalendaria ja iCalendaria.</p>
    <p xml:lang="fr">KOrganizer est le composant de calendrier et d'agenda de Kontact. Il vous permet notamment de gérer des évènements, tâches, notifications d'alarme, exportations web, accès transparent aux données via le réseau, réunions de groupe, importation et exportation de fichiers de calendriers. Il est en mesure d'interagir avec de nombreux services de calendriers (NextCloud, Kolab, Google Calendar, etc.). KOrganizer est entièrement paramétrable en fonction de vos besoins et fait partie intégrante de la suite Kontact, une solution complète d'organisation de vos données personnelles. KOrganizer prend en charge les deux principaux standard de stockage et d'échange de données de calendrier : vCalendar et iCalendar.</p>
    <p xml:lang="gl">KOrganizer é a compoñente de calendario e planificación de Kontact. Fornece xestión de eventos e tarefas, notificacións de alarma, exportación web, xestión de datos sen importar a rede, planificación de grupo, importación e exportación de ficheiros de calendario e máis. Pode funcionar xunto cunha grande variedade de servizos de calendario, entre eles NextCloud, Kolab e Google Calendar. KOrganizer pode axustarse completamente ás súas necesidades e trátase dunha parte integral da colección de software Kontact, que pretende ser unha solución completa de organización de datos persoais. KOrganizer é compatíbel cos dous estándares principais de almacenamento e intercambio de datos de calendario, vCalendar e iCalendar.</p>
    <p xml:lang="he">KOrganizer הוא רכיב לוח השנה והתזמון של Kontact. הוא מספק ניהול אירועים ומשימות, התראות, ייצוא לאתרים, טיפול בנתונים שקוף לרשת, תיאום זמנים קבוצתי, ייבוא וייצוא של קובצי לוחות שנה ועוד. הוא יכול לעבוד מול מגוון שירותי לוחות שנה לרבות NextCloud,‏ Kolab,‏ Google Calendar andועוד. KOrganizer גמיש וניתן להתאמה לצרכיך והוא חלק מובנה בחבילת Kontact שתוכננה לתת מענה שלם לארגון הנתונים האישיים שלך. KOrganizer תומך בשני התקנים הבולטים לאחסון והחלפת נתוני לוחות שנה, vCalendar ו־iCalendar.</p>
    <p xml:lang="hu">A KOrganizer a Kontaxt naptára és ütemező komponense. Ez biztosítja az események és feladatok kezelését, a figyelmeztetőket, webes exportálást, az adatok átlátható kezelését a hálózaton, csoportütemezést, naptárfájlok importálását és exportálását, és még sok minden mást. Képes együttműködni számos naptárszolgáltatással, többek között a Nextclouddal, Kolabbal, Google Naptárral. A KOrganizer teljesen testre szabható, és szerves része a Kontact csomagnak, amelynek célja, hogy teljes körű megoldást nyújtson a személyes adatainak rendszerezéséhez. A KOrganizer támogatja a két legelterjedtebb szabványt, a vCalendart és az iCalendart a naptáradatok tárolásához és cseréjéhez.</p>
    <p xml:lang="ia">KOrganizer es le componente de calendario e planification de Kontact. Il forni gestion de eventos e cargas, notificationes de alarma, exportation web, gestion transparente de datos de rete, planification de gruppo, importation e exportation de files de calendario e altere. Il es capace de functionar insimul con un vaste varietate de servicios de calendaro, includente NextCloud, Kolab, Google Calendar e alteres. KOrganizer es completemente personalisabile per tu necessitates e es un parte integral del suite Kontact, le qual aspira a esser un solution complete per organisar tu datos personal. KOrganizer supporta le duo standards dominante per immagazinar e excambiar datos de calendario data, vCalenda e  iCalendar.</p>
    <p xml:lang="id">KOrganizer adalah komponen kalender dan penjadwalan dari Kontact. Ini menyediakan pengelolaan acara dan tugas, notifikasi alarm, ekspor web, penanganan data yang transparan jaringan, penjadwalan grup, impor dan ekspor file kalender dan banyak lagi. Ia dapat bekerja bersama dengan berbagai layanan kalender, termasuk NextCloud, Kolab, Google Calendar dan lainnya. KOrganizer sepenuhnya dapat disesuaikan dengan kebutuhan Anda dan merupakan bagian integral dari suite Kontact, yang bertujuan untuk menjadi solusi lengkap untuk mengatur data pribadi Anda. KOrganizer mendukung dua standar dominan untuk menyimpan dan bertukar data kalender, vCalendar dan iCalendar.</p>
    <p xml:lang="it">KOrganizer è il componente calendario e di pianificazione di Kontact. Fornisce la gestione di eventi e attività, notifiche di avvisi, esportazione sul web, trasparenza della rete nella gestione dei dati, pianificazione di gruppo, importazione ed esportazione di file di calendario ed altro ancora. Può funzionare con vari servizi di calendario, inclusi NextCloud, Kolab, Google Calendar e altri. KOrganizer è totalmente personalizzabile in base alle tue necessità ed è parte integrante della suite Kontact, che mira ad essere una soluzione completa per l'organizzazione dei dati personali. KOrganizer supporta i due standard principali per salvare e scambiare dati di calendario, vCalendar ed iCalendar.</p>
    <p xml:lang="ka">KOrganizer Kontact-ის კალენდრისა და დაგეგმვის კომპონენტია. ის მოგაწვდით ამოცანებისა და მოვლენების მართვას, განგაშის გაფრთხილებებს, ვებზე გატანას, მონაცემების ქსელისთვის გამჭვრივალედ დამუშავებას, ჯგუფურ დაგეგმვას, კალენდრის ფაილების შეტანას და გამოტანას და სხვა. მას შეუძლია მრავალ კალენდრის სერვისებთან მუშაობა. როგორებიცაა NextCloud, Kolab, Google Calendar და სხვა. KOrganizer სრულად მორგებადია თქვენი საჭიროებებისთვის და Kontact-ის პროგრამული ნაკრების შეუცვლელი ნაწილია. KOrganizer-ს ორი გავრცელებული სტანდარტის მხარდაჭერა აქვს კალენდრის მონაცემების მიმოცვლისთვის, vCalendar და iCalender.</p>
    <p xml:lang="ko">KOrganizer는 Kontact의 달력 및 일정관리 구성 요소입니다. 이벤트 및 태스크 관리, 경보 알림, 웹 내보내기, 데이터의 네트워크 투명 처리, 그룹 예약, 일정 파일 가져오기 및 내보내기 등을 제공합니다. NextCloud, Kolab, Google 캘린더 등 다양한 캘린더 서비스와 협력할 수 있습니다. KOrganizer는 사용자의 필요에 맞게 완벽하게 사용자 정의할 수 있으며, 사용자의 개인 데이터를 정리하는 완벽한 솔루션을 목표로 하는 Kontact 제품군의 필수 요소입니다. KOrganizer는 vCalendar 및 iCalendar의 달력 데이터를 저장하고 교환하는 두 가지 주요 표준을 지원합니다.</p>
    <p xml:lang="lv">„KOrganizer“ ir „Kontact“ kalendāra un plānošanas komponente. Šī programma ļauj pārvaldīt notikumus un uzdevumus, sniedz paziņojumus, nodrošina tīmekļa eksportu, tīklā caurskatāmu datu apstrādi, grupu plānošanu, kalendāra datņu importēšanu un eksportēšanu un citas iespējas. Tā spēj sadarboties ar daudziem kalendāru pakalpojumiem, piemēram, „NextCloud“, „Kolab“, „Google Calendar“ un citiem. „KOrganizer“ ir pilnībā pielāgojams jūsu vajadzībām un ir integrāla „Kontact“ svītas daļa. Programmas izstrādātāji „KOrganizer“ veido par pilnīgu risinājumu visu jūsu personas datu organizēšanai. „KOrganizer“ atbalsta divus plašā lietotos kalendāra datu saglabāšanas un apmaiņas standartus — „vCalendar“ un „iCalendar“.</p>
    <p xml:lang="nl">KOrganizer is de agenda- en planningcomponent van Kontact. Het biedt beheer van afspraken en taken, melding van herinneringen, naar het web exporteren, netwerktransparant behandelen van gegevens, planning van groepen, im- en exporteren van agendabestanden en meer. Het is in staat om samen te werken met een brede variëteit van agnederingsservices, inclusief NextCloud, Kolab, Google Calendar en anderen. KOrganizer is volledig aan uw behoeften aan te passen en is een integraal onderdeel van de Kontact-suite, die zich richt op een volledige oplossing voor het organiseren van uw persoonlijke gegevens. KOrganizer ondersteunt de twee dominante standaarden voor opslaan en uitwisselen van agendagegevens, vCalendar en iCalendar.</p>
    <p xml:lang="pl">KOrganizer jest składnikiem kalendarza i harmonogramu dla Kontact. Umożliwia zarządzanie wydarzeniami, zadaniami, powiadomieniami, eksportem do sieci, przejrzystą obsługą danych sieciowych, harmonogramem grup, importem i eksportem plików kalendarza i więcej. Współpracuje z wieloma usługami kalendarza, takimi jak NextCloud, Kolab, Kalendarz Google i inne. KOrganizera można w pełni dostosować do własnych potrzeb i jest częścią pakietu Kontact, którego celem jest stworzenie pełnego rozwiązania do zarządzania danymi osobistymi. KOrganizer obsługuje dwa dominujące standardy do przechowywania i wymieniania się się danymi kalendarza, vCalendar oraz iCalendar.</p>
    <p xml:lang="pt">O KOrganizer é o componente de calendários e agendas do Kontact. Oferece a gestão de eventos e tarefas, a notificação dos alarmes, exportação para a Web, tratamento dos dados de forma transparente na rede, agendamentos em grupo, importação e exportação de ficheiros de calendários, entre outros. É capaz de funcionar em conjunto com uma grande variedade de serviços de calendários, incluindo o NextCloud, o Kolab, o Google Calendar, entre outros. O KOrganizer é completamente personalizado de acordo com as suas necessidades e faz parte integral do pacote Kontact, pretendendo ser uma solução completa para organizar os seus dados pessoais. O KOrganizer suporta as duas normas dominantes para guardar e trocar os dados do calendário em vCalendar e iCalendar.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O KOrganizer é o componente de calendários e agendas do Kontact. Fornece um gerenciamento de eventos e tarefas, notificação dos alarmes, exportação para a Web, tratamento dos dados de forma transparente na rede, agendamentos em grupo, importação e exportação de arquivos de calendário, entre outros. É capaz de funcionar em conjunto com uma grande variedade de serviços de calendário, incluindo NextCloud, Kolab, Google Calendar, entre outros. O KOrganizer é completamente personalizado de acordo com as suas necessidades e integra a suíte Kontact, pretendendo ser uma solução completa para organizar os seus dados pessoais. O KOrganizer suporta os dois padrões dominantes para armazenamento e troca de dados de calendário, vCalendar e iCalendar.</p>
    <p xml:lang="ru">KOrganizer является одним из компонентов набора приложений электронного секретаря Kontact. KOrganizer позволяет управлять событиями и задачами, уведомлениями, экспортировать данные для публикации в интернете, прозрачно использовать данные, расположенные на сетевых ресурсах, планировать расписания групп, выполнять импорт и экспорт данных и многое другое. Приложение поддерживает совместную работу с различным службами календарей, такими как Nextcloud, Kolab, Google Календарь и другими. KOrganizer может быть настроен под ваши нужны и является частью набора приложений Kontact — полнофункционального решения для управления личным данными. Для хранения и обмена данными календарей приложение использует два доминирующие стандарта: vCalendar и iCalendar.</p>
    <p xml:lang="sa">KOrganizer Kontact इत्यस्य पञ्चाङ्गस्य समयनिर्धारणस्य च घटकः अस्ति । एतत् घटनानां कार्याणां च प्रबन्धनं, अलार्मसूचना, जालनिर्यातः, आँकडानां संजालपारदर्शकं निबन्धनं, समूहनिर्धारणं, कैलेण्डरसञ्चिकानां आयातनिर्यातनम् इत्यादीनि प्रदाति इदं नेक्स्टक्लाउड्, कोलाब्, गूगल कैलेण्डर् इत्यादिभिः विविधैः कैलेण्डर्-सेवाभिः सह मिलित्वा कार्यं कर्तुं समर्थम् अस्ति । KOrganizer भवतः आवश्यकतानुसारं पूर्णतया अनुकूलनीयः अस्ति तथा च Kontact suite इत्यस्य अभिन्नः भागः अस्ति, यस्य उद्देश्यं भवतः व्यक्तिगतदत्तांशस्य आयोजनार्थं सम्पूर्णं समाधानं भवितुम् अस्ति KOrganizer कैलेण्डरदत्तांशस्य संग्रहणस्य आदानप्रदानस्य च प्रमुखमानकद्वयं vCalendar तथा iCalendar इति समर्थयति ।</p>
    <p xml:lang="sk">KOrganizer je súčasťou Kontact pre kalendár a plánovanie. Poskytuje správu udalostí a úloh, upozornenia alarmu, export na web, prehľadné sieťové spracovanie údajov, skupinové plánovanie, import a export súborov kalendára a ďalšie. Dokáže spolupracovať s celou škálou služieb kalendára vrátane služieb NextCloud, Kolab, Google Kalendár a ďalšie. KOrganizer je plne prispôsobiteľný vašim potrebám a je neoddeliteľnou súčasťou balíka Kontact, ktorého cieľom je byť kompletným riešením pre organizáciu vašich osobných údajov. KOrganizer podporuje dva dominantné štandardy pre ukladanie a výmenu dát kalendára, vCalendar a iCalendar.</p>
    <p xml:lang="sl">KOrganizer je komponenta koledarja in planiranje programa Kontact. Zagotavlja upravljanje dogodkov in opravil, obveščanje o alarmih, izvoz spletnih strani, omrežje pregledno ravnanje s podatki, načrtovanje skupin, uvoz in izvoz koledarske datoteke in še več. Lahko sodeluje z najrazličnejšimi koledarskimi storitvami, vključno z NextCloud, Kolab, Google Calendar in drugimi. KOrganizer je popolnoma prilagodljiv vašim potrebam in je sestavni del del programa Kontact, katerega cilj je biti celovita rešitev organiziranja vaših osebnih podatkov. KOrganizer podpira dva prevladujoča standarda za shranjevanje in izmenjavo podatkov koledarja, vCalendar in iCalendar.</p>
    <p xml:lang="sv">Korganizer är kalender- och schemaläggningskomponenten i Kontact. Den tillhandahåller hantering av händelser och uppgifter, alarm underrättelser, webbexport, nätverkstransparent hantering av data, gruppschemaläggning, import och export av kalenderfiler, med mera. Den kan arbeta ihop med ett stort antal kalendertjänster, inklusive NextCloud, Kolab, Google kalender och andra. Korganizer är helt anpassningsbar enligt dina behov och är en integrerad del av Kontact-sviten, som har målet att vara en fullständig lösning för att organisera personlig information. Korganizer stöder de två dominerande standarderna för att lagra och utbyta kalenderdata, vCalendar och iCalendar.</p>
    <p xml:lang="tr">K Organizatör, Kontak’ın takvim ve planlama bileşenidir. Etkinlikler ve görevler yönetimi, alarm bildirimleri, web biçiminde dışa aktarım, ağda iletilebilir veri yönetimi, grup programı ve takvim dosyalarının içe/dışa aktarımını tek bir program altında sunar. Nextcloud, Kolab, Google Takvim ve birçok daha takvim hizmetleriyle birlikte çalışabilir. K Organizatör, gereksinimlerinize göre tümüyle özelleştirilebilir ve kişisel verinizi düzenlemenin tam takım bir yolu olan Kontak takımının ayrılmaz bir parçasıdır. K Organizatör, günümüzde kullanılan iki yaygın takvim verisi taşıma biçimi olan vCalendar ve iCalendar’ı destekler.</p>
    <p xml:lang="uk">KOrganizer — компонент Kontact для ведення календарів та планування. У програмі передбачено керування записами подій та завдань, сповіщення про події, експортування даних до мережі, прозоре керування даними у мережі, групове планування, імпортування та експортування файлів календарів тощо. Програма може працювати із багатьма службами керування календарями, зокрема NextCloud, Kolab, Календарем Google тощо. KOrganizer — дужа гнучка у налаштовуванні програма, яку можна легко пристосувати до ваших потреб. Вона є частиною комплексу програм Kontact, який є повноцінним рішенням для упорядковування ваших особистих даних. У KOrganizer передбачено підтримку двох основних стандартів для зберігання і обміну даними календарів — vCalendar та iCalendar.</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KOrganizer 是 Kontact 的日历及日程安排组件，它提供了日程及任务管理、闹钟通知、网络导出、网络数据传输处理、分组日程安排、导入及导出日历文件等功能。它能与各种各样的日历服务一同使用，如 NextCloud、Kolab 和 Google 日历等。KOrganizer 可根据您的需要进行完全定制，并作为 Kontact 的内置组件，意图打造整理个人数据的完整方案。KOrganizer 还支持使用两种头号标准——vCalendar 和 iCalendar——来存储和交换日历数据。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KOrganizer 是 Kontact 套裝軟體的行事曆與行程規劃部件。它提供事件與工作項目的管理、鬧鐘通知、網路匯出、群組排程、行事曆檔案的匯入與匯出等等。它可以與非常多行事曆服務共同運作，包含 NextCloud、Kolab、Google 日曆等等。KOrganizer 可以依您的需求隨意個人化，並且是 Kontact 套裝軟體不可或缺的一部分。KOrganizer 支援兩種通用的行事曆儲存與交換格式，它們是 vCalendar 和 iCalendar。</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ar">الميزات:</p>
    <p xml:lang="az">İmkanlar:</p>
    <p xml:lang="bg">Функции:</p>
    <p xml:lang="bs">Svojstva:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="da">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="el">Χαρακτηριστικά:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="eo">Trajtoj:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="et">Omadused:</p>
    <p xml:lang="eu">Eginbideak:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuudet:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="he">יכולות:</p>
    <p xml:lang="hu">Szolgáltatások:</p>
    <p xml:lang="ia">Characteristicas:</p>
    <p xml:lang="id">Fitur:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="ka">თვისებები:</p>
    <p xml:lang="ko">기능:</p>
    <p xml:lang="lt">Ypatybės:</p>
    <p xml:lang="lv">Iespējas:</p>
    <p xml:lang="nb">Egenskaper:</p>
    <p xml:lang="nds">Markmalen:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ro">Caracteristici:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <p xml:lang="sa">गुणाः:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sl">Zmožnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="ta">அம்சங்கள்:</p>
    <p xml:lang="tr">Özellikler:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="zh-CN">程序功能：</p>
    <p xml:lang="zh-TW">功能：</p>
    <ul>
      <li>Support for multiple calendars and todo lists</li>
      <li xml:lang="ar">دعم مختلف التّقاويم وقوائم المهامّ</li>
      <li xml:lang="az">Çoxsaylı təqvimlər və tapşırıqlar siyahısı ilə işləməyi dəstəkləyir</li>
      <li xml:lang="bg">Поддръжка за множество календари и списъци със задачи</li>
      <li xml:lang="ca">Permet múltiples calendaris i llistes de tasques pendents</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Permet múltiples calendaris i llistes de tasques pendents</li>
      <li xml:lang="cs">Podpora vícero kalendářů a seznamů úloh</li>
      <li xml:lang="de">Unterstützt mehrere Kalender und Aufgabenlisten</li>
      <li xml:lang="el">Υποστήριξη για πολλά ημερολόγια και λίστες προς υλοποίηση εργασιών</li>
      <li xml:lang="en-GB">Support for multiple calendars and to-do lists</li>
      <li xml:lang="eo">Subteno por multnombraj kalendaroj kaj listoj de provizoj</li>
      <li xml:lang="es">Admite varios calendarios y listas de tareas pendientes</li>
      <li xml:lang="et">Mitme kalendri ja ülesannete nimekirja toetus</li>
      <li xml:lang="eu">Egutegi eta zeregin zerrenda anizkoitzak onartzen ditu</li>
      <li xml:lang="fi">Useiden kalenterien ja tehtävälistojen tuki</li>
      <li xml:lang="fr">Prise en charge de plusieurs calendriers et listes de choses à faire</li>
      <li xml:lang="gl">Compatíbel con varios formatos de calendario e de lista de tarefas.</li>
      <li xml:lang="he">תמיכה במגוון לוחות שנה ורשימות מטלות</li>
      <li xml:lang="hu">Több naptár és feladatlista kezelése</li>
      <li xml:lang="ia">Supporto per multiple calendatio e lista de actiones de facer</li>
      <li xml:lang="id">Dukungan multi kalender dan daftar rencana</li>
      <li xml:lang="it">Supporto per più calendari e elenchi di cose da fare</li>
      <li xml:lang="ka">მრავალი კალენდრისა და განრიგის სიების მხარდაჭერა</li>
      <li xml:lang="ko">일정 관리 및 할 일 목록 여러 개 지원</li>
      <li xml:lang="lv">Atbalsts vairākiem kalendāriem un darāmo darbu sarakstiem</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning voor meerdere agenda's en takenlijsten</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa wielu kalendarzy i list zadań</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte para diversos calendários e listas de itens por-fazer</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a diversos calendários e listas tarefas</li>
      <li xml:lang="ru">Работа с произвольным числом календарей и списков задач;</li>
      <li xml:lang="sa">बहुविधपञ्चाङ्गानां todo सूचीनां च समर्थनम्</li>
      <li xml:lang="sk">Podpora pre viacero kalendárov a zoznamov úloh</li>
      <li xml:lang="sl">Podpora več koledarjem in seznamom čakajočih opravil</li>
      <li xml:lang="sv">Stöd för flera kalendrar och uppgiftslistor</li>
      <li xml:lang="tr">Birden çok takvim ve yapılacaklar listesi destekler</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка роботи з декількома календарями та списками завдань;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">支持多个日历和待办事项清单</li>
      <li xml:lang="zh-TW">支援多重行事曆與待辦清單</li>
      <li>Storage model</li>
      <li xml:lang="ar">نموذج التخزين</li>
      <li xml:lang="az">Məlumatların müxtəlif saxlanılma üsulları</li>
      <li xml:lang="bg">Съхраняване на данните</li>
      <li xml:lang="ca">Model d'emmagatzematge</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Model d'emmagatzematge</li>
      <li xml:lang="cs">Model úložiště</li>
      <li xml:lang="de">Speichermodell</li>
      <li xml:lang="el">Μοντέλο αποθήκευσης</li>
      <li xml:lang="en-GB">Storage model</li>
      <li xml:lang="eo">Konservado modelo</li>
      <li xml:lang="es">Modelo de almacenamiento</li>
      <li xml:lang="et">Salvestimudel</li>
      <li xml:lang="eu">Biltegiratze eredua</li>
      <li xml:lang="fi">Tietovarastomalli</li>
      <li xml:lang="fr">Modèle de stockage</li>
      <li xml:lang="gl">Modelo de almacenamento.</li>
      <li xml:lang="he">דגם אחסון</li>
      <li xml:lang="hu">Tárolómodell</li>
      <li xml:lang="ia">Modello de immagazinage</li>
      <li xml:lang="id">Model penyimpanan</li>
      <li xml:lang="it">Modello di memorizzazione</li>
      <li xml:lang="ka">საცავის მოდელი</li>
      <li xml:lang="ko">저장소 모델</li>
      <li xml:lang="lv">Krātuves modelis</li>
      <li xml:lang="nl">Opslagmodel</li>
      <li xml:lang="pl">Model przechowalni</li>
      <li xml:lang="pt">Modelo de armazenamento</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Modelo de armazenamento</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка различных механизмов хранения данных;</li>
      <li xml:lang="sa">भण्डारणप्रतिरूपम्</li>
      <li xml:lang="sk">Model úložiska</li>
      <li xml:lang="sl">Model za shranjevanje</li>
      <li xml:lang="sv">Lagringsmodell</li>
      <li xml:lang="tr">Depolama modeli</li>
      <li xml:lang="uk">модель зберігання даних;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">存储模式</li>
      <li xml:lang="zh-TW">儲存模型</li>
      <li>Undo and Redo</li>
      <li xml:lang="ar">التّراجع والإعادة</li>
      <li xml:lang="az">Əməlin ləğv edilməsi və geri qaytarılması</li>
      <li xml:lang="bg">Отменяне и повторение на действия</li>
      <li xml:lang="ca">Fes i desfés</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Fes i desfés</li>
      <li xml:lang="cs">Zpět a Vpřed</li>
      <li xml:lang="de">Rückgängig/Wiederherstellen</li>
      <li xml:lang="el">Αναίρεση και επανάληψη</li>
      <li xml:lang="en-GB">Undo and Redo</li>
      <li xml:lang="eo">Malfari kaj Refari</li>
      <li xml:lang="es">Deshacer y rehacer</li>
      <li xml:lang="et">Tagasivõtmine ja uuestitegemine</li>
      <li xml:lang="eu">Desegin eta berregin</li>
      <li xml:lang="fi">Kumoaminen ja uudelleen tekeminen</li>
      <li xml:lang="fr">Annuler et Refaire</li>
      <li xml:lang="gl">Funcionalidade de desfacer e refacer.</li>
      <li xml:lang="he">החזרה וביצוע חוזר</li>
      <li xml:lang="hu">Visszavonás és újra végrehajtás</li>
      <li xml:lang="ia">Annulla e reface</li>
      <li xml:lang="id">Urung dan Ulang</li>
      <li xml:lang="it">Annulla/ripeti</li>
      <li xml:lang="ka">გაუქმება/გამეორება</li>
      <li xml:lang="ko">실행 취소 및 재실행</li>
      <li xml:lang="lv">Atsaukšana un atatsaukšana</li>
      <li xml:lang="nl">Ongedaan maken en opnieuw</li>
      <li xml:lang="pl">Cofanie i ponawianie</li>
      <li xml:lang="pt">Desfazer e Refazer operações</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte para as ações Desfazer e Refazer</li>
      <li xml:lang="ru">Отмена и возврат действий;</li>
      <li xml:lang="sa">पूर्ववतं कुर्वन्तु पुनः कुर्वन्तु</li>
      <li xml:lang="sk">Funkcia Späť a Znova</li>
      <li xml:lang="sl">Razveljavi in uveljavi</li>
      <li xml:lang="sv">Ångra och gör om</li>
      <li xml:lang="tr">Geri al ve yinele desteği</li>
      <li xml:lang="uk">можливості скасування та повторення дій;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">撤销和重做</li>
      <li xml:lang="zh-TW">復原、重做</li>
      <li>Todo integration with agenda view</li>
      <li xml:lang="ar">تكامل المهامّ مع منظور جدول الأعمال</li>
      <li xml:lang="az">Gündəlikdə tapşıqıları göstərmək</li>
      <li xml:lang="bg">Интеграция на списъка със задачи с дневния ред</li>
      <li xml:lang="ca">Integra les tasques pendents amb la vista d'agenda</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Integra les tasques pendents amb la vista d'agenda</li>
      <li xml:lang="cs">Integrace úloh s pohledem na agendu</li>
      <li xml:lang="de">Integration von Aufgaben mit Tagesansicht</li>
      <li xml:lang="el">Ενσωμάτωση εργασιών στην προβολή ατζέντας</li>
      <li xml:lang="en-GB">To-do integration with agenda view</li>
      <li xml:lang="eo">Ĉio integriĝo kun tagorda vido</li>
      <li xml:lang="es">Integración de tareas pendientes con la vista de agenda</li>
      <li xml:lang="et">Ülesannete lõimimine päevakavavaatega</li>
      <li xml:lang="eu">Zereginen integrazioa agenda ikuspegiarekin</li>
      <li xml:lang="fi">Tehtävien integrointi päivyrinäkymään</li>
      <li xml:lang="fr">Intégration de listes de choses à faire avec la vue agenda</li>
      <li xml:lang="gl">Integración da lista de tarefas coa vista da axenda.</li>
      <li xml:lang="he">שילוב משימות עם תצוגת סדר יום</li>
      <li xml:lang="hu">Tennivalók integrációja a napi nézetbe</li>
      <li xml:lang="ia">Integration de actiones de facer con vista de agenda</li>
      <li xml:lang="id">Integrasi rencana dengan tampilan agenda</li>
      <li xml:lang="it">Integrazione delle cose da fare con la vista agenda</li>
      <li xml:lang="ka">განრიგის ინტეგრაცია დღის წესრიგის ხედთან</li>
      <li xml:lang="ko">일정 보기와 통합된 할 일 목록</li>
      <li xml:lang="lv">Darāmo darbu integrācijas dienaskārtības skatā</li>
      <li xml:lang="nl">Taken integreren in agendaoverzicht</li>
      <li xml:lang="pl">Integracja zadań z widokiem rozkładu zajęć</li>
      <li xml:lang="pt">Integração de itens por-fazer com a agenda</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração de tarefas com a agenda</li>
      <li xml:lang="ru">Показ задач в расписании на день;</li>
      <li xml:lang="sa">एजेण्डा दृष्ट्या सह टोडो एकीकरणम्</li>
      <li xml:lang="sk">Integrácia úloh s pohľadom agendy</li>
      <li xml:lang="sl">Podpora čakajočim opravilom s prikazom dnevnega reda</li>
      <li xml:lang="sv">Integrering av uppgifter med agendavyn</li>
      <li xml:lang="tr">Ajanda görünümüyle yapılacakların tümleşimi</li>
      <li xml:lang="uk">вбудовування завдань до порядку денного;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">待办集成到议程视图</li>
      <li xml:lang="zh-TW">將待辦事項與行程檢視整合</li>
      <li>Attachments for events and todos</li>
      <li xml:lang="ar">مرفقات للأحداث والمهامّ</li>
      <li xml:lang="az">Tədbirlər və tapşırıqlar üçün qoşma fayllar</li>
      <li xml:lang="bg">Прикачени файлове за събития и задачи</li>
      <li xml:lang="ca">Adjunts per als esdeveniments i tasques pendents</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Adjunts per als esdeveniments i tasques pendents</li>
      <li xml:lang="cs">Přílohy pro události a úlohy</li>
      <li xml:lang="de">Anhänge für Termine und Aufgaben</li>
      <li xml:lang="el">Επισυνάψεις για γεγονότα και εργασίες</li>
      <li xml:lang="en-GB">Attachments for events and to-dos</li>
      <li xml:lang="eo">Aldonaĵoj por eventoj kaj ĉiuj</li>
      <li xml:lang="es">Adjuntos para eventos y tareas pendientes</li>
      <li xml:lang="et">Sündmuste ja ülesannete manused</li>
      <li xml:lang="eu">Ekitaldietarako eta zereginetarako eranskinak</li>
      <li xml:lang="fi">Liitteet tapahtumille ja tehtäville</li>
      <li xml:lang="fr">Pièces jointes pour les évènements et les choses à faire</li>
      <li xml:lang="gl">Anexos para eventos e tarefas.</li>
      <li xml:lang="he">צרופות לאירועים ומשימות</li>
      <li xml:lang="hu">Mellékletek csatolása eseményekhez és  tennivalókhoz</li>
      <li xml:lang="ia">Attachamentos per eventos e actiones de facer</li>
      <li xml:lang="id">Pelampiran acara dan rencana</li>
      <li xml:lang="it">Allegati per eventi e cose da fare</li>
      <li xml:lang="ka">ღონისძიებებზე და განრიგებზე მიბმული ფაილები</li>
      <li xml:lang="ko">할 일과 이벤트에 첨부 파일 지원</li>
      <li xml:lang="lv">Pielikumi notikumiem un darāmajiem darbiem</li>
      <li xml:lang="nl">Aanhangsels voor activiteiten en taken</li>
      <li xml:lang="pl">Załączniki dla wydarzeń i zadań</li>
      <li xml:lang="pt">Anexos para os eventos e itens por-fazer</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Anexos para eventos e tarefas</li>
      <li xml:lang="ru">Прикрепление файлов к событиям и задачам;</li>
      <li xml:lang="sa">इवेण्ट्स् तथा टोडोस् कृते संलग्नकाः</li>
      <li xml:lang="sk">Prílohy pre udalosti a úlohy</li>
      <li xml:lang="sl">Priloge za dogodke in čakajoča opravila</li>
      <li xml:lang="sv">Bilagor för händelser och uppgifter</li>
      <li xml:lang="tr">Etkinlikler ve yapılacaklar için ekler</li>
      <li xml:lang="uk">можливість створення долучень до записів подій та завдань;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">事件和待办附件</li>
      <li xml:lang="zh-TW">事件與待辦事項的附件</li>
      <li>Quick todo and event entries</li>
      <li xml:lang="ar">مدخلات مهامّ وأحداث سريعة</li>
      <li xml:lang="az">Tapşırıqların və tədbirlərin cəld yaradılması</li>
      <li xml:lang="bg">Бързо въвеждане на задачи и събития</li>
      <li xml:lang="ca">Entrades de tasques pendents i esdeveniments ràpids</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Entrades de tasques pendents i esdeveniments ràpids</li>
      <li xml:lang="de">Schnelles Eintragen von Aufgaben und Terminen</li>
      <li xml:lang="el">Γρήγορες εγγραφές εργασιών και γεγονότων</li>
      <li xml:lang="en-GB">Quick to-do and event entries</li>
      <li xml:lang="eo">Rapidaj taskoj kaj eventoj enskriboj</li>
      <li xml:lang="es">Entradas rápidas para tareas pendientes y eventos</li>
      <li xml:lang="et">Kiire ülesannete ja sündmuste sisestamine</li>
      <li xml:lang="eu">Zeregin eta ekitaldi sarrera azkarrak</li>
      <li xml:lang="fi">Nopeat tehtävä- ja tapahtumamerkinnät</li>
      <li xml:lang="fr">Saisie rapide d'évènements et choses à faire</li>
      <li xml:lang="gl">Entradas rápidas de tarefas e eventos.</li>
      <li xml:lang="he">רשומות משימות ואירועים מהירות</li>
      <li xml:lang="hu">Gyors tennivalók és eseménybejegyzések</li>
      <li xml:lang="ia">Rapide actiones de facer e entratas de evento</li>
      <li xml:lang="id">Entri-entri acara dan rencana yang cepat</li>
      <li xml:lang="it">Voci rapide per cose da fare ed eventi</li>
      <li xml:lang="ka">განრიგებისა და მოვლენების სწრაფი შექმნა</li>
      <li xml:lang="ko">빠른 할 일과 이벤트 입력</li>
      <li xml:lang="lv">Ātra darāmo darbu un notikumu ierakstu veidošana</li>
      <li xml:lang="nl">Snel invoeren van activiteiten en taken</li>
      <li xml:lang="pl">Wpisy szybkich zadań i wydarzeń</li>
      <li xml:lang="pt">Criação rápida de itens por-fazer e eventos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Criação rápida de tarefas e eventos</li>
      <li xml:lang="ru">Быстрое создание задач и событий;</li>
      <li xml:lang="sa">द्रुत todo तथा इवेण्ट् प्रविष्टयः</li>
      <li xml:lang="sk">Rýchle položky úloh a udalostí</li>
      <li xml:lang="sl">Hitra čakajoča opravila in vnosi dogodkov</li>
      <li xml:lang="sv">Snabba uppgifts- och händelseposter</li>
      <li xml:lang="tr">Tez yapılacak ve etkinlik girişi</li>
      <li xml:lang="uk">швидке створення записів завдань та подій;</li>
      <li xml:lang="zh-CN">快速待办和事件项目</li>
      <li xml:lang="zh-TW">快速待辦與事件項目</li>
      <li>Print support</li>
      <li xml:lang="ar">دعم الطّباعة</li>
      <li xml:lang="az">Çap dəstəyi</li>
      <li xml:lang="bg">Поддръжка на отпечатване</li>
      <li xml:lang="ca">Permet la impressió</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Permet la impressió</li>
      <li xml:lang="cs">Podpora tisku</li>
      <li xml:lang="de">Unterstützung zum Ausdrucken</li>
      <li xml:lang="el">Υποστήριξη εκτύπωσης</li>
      <li xml:lang="en-GB">Print support</li>
      <li xml:lang="eo">Presa subteno</li>
      <li xml:lang="es">Apoyo de impresión</li>
      <li xml:lang="et">Trükkimise toetus</li>
      <li xml:lang="eu">Inprimatzeko euskarria</li>
      <li xml:lang="fi">Tulostustuki</li>
      <li xml:lang="fr">Prise en charge d'impression</li>
      <li xml:lang="gl">Permite imprimir.</li>
      <li xml:lang="he">תמיכה בהדפסה</li>
      <li xml:lang="hu">Nyomtatási lehetőség</li>
      <li xml:lang="ia">Supporto de imprimer</li>
      <li xml:lang="id">Dukungan cetak</li>
      <li xml:lang="it">Supporto per la stampa</li>
      <li xml:lang="ka">ბეჭდვის მხარდაჭერა</li>
      <li xml:lang="ko">인쇄 지원</li>
      <li xml:lang="lv">Drukāšanas atbalsts</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning voor afdrukken</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa wydruku</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte para a impressão</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a impressão</li>
      <li xml:lang="ru">Печать календарей.</li>
      <li xml:lang="sa">मुद्रणसमर्थनम्</li>
      <li xml:lang="sk">Podpora tlače</li>
      <li xml:lang="sl">Podpora tiskanju</li>
      <li xml:lang="sv">Utskriftsstöd</li>
      <li xml:lang="tr">Yazdırma desteği</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка друку календарів.</li>
      <li xml:lang="zh-CN">打印支持</li>
      <li xml:lang="zh-TW">支援列印功能</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">https://kontact.kde.org/components/korganizer/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=korganizer</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=korganizer&amp;source=appdata</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=korganizer</url>
  <url type="vcs-browser">https://invent.kde.org/pim/korganizer</url>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image type="source">https://cdn.kde.org/screenshots/korganizer/korganizer.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.korganizer.desktop</launchable>
  <provides>
    <binary>korganizer</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release version="6.6.0" date="2025-12-11"/>
    <release version="6.5.3" date="2025-11-06"/>
    <release version="6.5.2" date="2025-10-09"/>
    <release version="6.5.1" date="2025-09-11"/>
    <release version="6.5.0" date="2025-08-14"/>
    <release version="6.4.3" date="2025-07-03"/>
    <release version="6.4.2" date="2025-06-05"/>
    <release version="6.4.1" date="2025-05-08"/>
    <release version="6.4.0" date="2025-04-17"/>
    <release version="6.3.3" date="2025-03-06"/>
    <release version="6.3.2" date="2025-02-06"/>
    <release version="6.3.1" date="2025-01-09"/>
    <release version="6.3.0" date="2024-12-12"/>
    <release version="6.2.3" date="2024-11-07"/>
    <release version="6.2.2" date="2024-10-10"/>
    <release version="6.2.1" date="2024-09-12"/>
    <release version="6.1.90" date="2024-08-22"/>
    <release version="6.1.2" date="2024-07-04"/>
    <release version="6.1.1" date="2024-06-13"/>
    <release version="6.1.0" date="2024-05-23"/>
    <release version="6.0.2" date="2024-04-11"/>
    <release version="6.0.1" date="2024-03-21"/>
    <release version="6.0.0" date="2024-02-28"/>
    <release version="5.24.5" date="2024-02-15"/>
  </releases>
</component>
